【討論】係好多遍地開花，所以呢?有真正既罷工未?

今日大量遍地開花post，政府部門、私企、專業人士等等都有發聲，有哂職員證。

但係單單起連登起facebook發聲明有咩用?有幾多人睇到?聲勢有幾浩大?

如果真係咁多人反既，係咪應該真真正正黎個罷工罷市，唔再係星期六日放假先出黎嘻嘻哈哈遊行集會?

去完元朗去完上環大家都會攰，下星期一黎個真正既全民大罷工?

大家點睇?

同問 我開左po都比人屌
失咩焦

失哂焦 元朗 上環呢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

所以我提出下星期一 完左元朗同上環既遊行之後

推